梁美芬係唔係中華民國人？

我地中華民國

waiwai係咩人

妓女

但你無得屌

屌過
好屌過林太

轉去大陸， 支持台獨